Virtual Youtubers討論區（490）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

追數中：

待結果 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

新歌

牛年要唱<阿牛>

你放棄水原了

勿鞭

lm

呀露949 好快950

Lm

初號機嚟嘅喂

Rushia最近把聲好溫柔
唔係好叫到

バレンタイン・キッス (Valentine Kiss) - 国生さゆり // covered by 松永依織

バレンタイン・キッス (Valentine Kiss) - 渡り廊下走り隊７ // covered by 長瀬有花

心予報 Covered by 小東ひとな【花寄女子寮】

其實沙到要休息

呀露睇黎又要休息成個禮拜

你好𠹌二五
女主都棄

呢首牙露幾乎每次都唱

學校裡面spawn喪屍
嚇到Kanata

依到大把人二五啦

你指邊個？呢個？

LM
我愛ねね

又bin

年初一睇hachi

水原貢完美都要輸比星街

木口T0歌姬 - KING
LM

仲有一個棄推翻譯佬

冇推過點棄

15分鐘

PTGF典同Idol比

「彼方你好，冒昧打擾了、我是中國的桐生會。
昨天真是十分感謝，不論道謝幾次都不誇張。會長一直以來受您照顧了。
由於被Anti Ban了、沒辦法在會長那裏丟SC，所以到彼方這裡來丟。
如果方便的話，請代為轉達會長『我現在也持續應援著她、請加油、一百萬人就在眼前了』。
打擾了彼方與嘿民們實在很不好意思，但我無論如何都希望向會長傳達這些話。
最後祝新春愉快，希望今年也是好年。
桐生會上。」轉裡版

黑熊貓

仲有Noah b

25

見到自己

以個值得尊重
真fans黎

真
水原明明係好女仔嚟

點樣比anti ban

是係作者大仆街

咪之前cover傑作「anti變mod事件」

届かない恋~

條撚屌就唔好提啦
劇情拖撚到我草咗成個月嘅份量都未睇
當讀者狗咁撚

以句唔係叫混亂中被ban咩

聽日生日

拖撚到想棄

個男主角真係

そら

屈機

唔好好似on9四等分同學唔撚來就夠

佢之前套AKB49最尾都爛爛地

是

開錯?

屌

會長985K了

所以我索性等有結局先睇
依家仲要攞番mk仔出黎再講過

以前我每個星期準時睇
慢慢就每個星期準時入隔離po屌
而家就連屌都廢撚事，入去睇下啲留言就知今個星期又冇劇情

連中唔係姐係講人咩 我N95唔係好知

喺支那做正常人真係會好痛苦

BB生日

喂屌你呀羊又唱KING
TOWA唱完羊又唱..
垃9圾呀.

不過唔知聽日Kanata會唔會讀

SKIP中國2個字 成段野就冇問題

牙露呢首咩事

開波

有啲厭
零願COVER吳些華

桐生会嘅Trashニキ

同bora一齊吹笛

係
其實唔講冇乜野

好
ok收到

花芽姊妹都好可愛

即刻去哂HOLO 有唱KING 個D片到負評
屌你老母閪

睇完FFH應該暫時完
應該唔會煲埋劇掛

可能佢想講係中國仲有桐生會的人支持會長

DIO

巧巧天

阿火

睇得出你好鐘意king

Nga班人咪係中國の桐生會

恭喜阿潤95萬

幾耐冇入黎

淨係唱咗7首

ラブカ？ / 柊キライ【Kotone(天神子兎音)cover】

掛住你嘛，咪入番黎囉

Rushia 95萬

連中係指做同樣嘢嘅人(複數)

れんちゅう
【連中】
同じ（ような）事をする人々。なかま。

U Are King！

笑死

u a king～

船長果個好怪

udp8收檔,partner走埋,逼住轉個人勢,人氣大不如前
但都係繼續做落去,今晚場免費live多多支持

爛又唔算嘅 都幾好睇
莉空

呀露把聲好似仲未好返 佢快d休息算啦
下星期仲有live 唔好捱壞呀

學唔來有if當打和

原來係搵齊其他4個老母畫

8點

3期老母好似都係特別fd

團長條死肥婆又食野...

星読みおじたん
之後話佢係こめとも
係個人勢個陣嘅fans
所以一直出星街特攻

琴日係ptt睇到個po 講佢

題外 KING梗係聽呢個

阿火會唔會太屈機

Kanata話自己都鍾意星街
不過依家請睇住佢
之後星街睇緊佢直播

律可又有新cover

又爆響口 笑撚死

有冚家產車天使

火重覆兔嘅錯誤

2日後

Lm TMT
填左色

20:00

牙火有車 我有冇睇錯

冇睇錯

冇睇錯, 不過好快KO左

都係玩点P

醉酒版吳些華

你班淫蟲

個個都係架啦

牙火

而家啲車車牙火係玩無差別攬炒定轉target車

無差別

到牙夸播返咪知係咪冇差別

係咪要車到垃圾cover做野

車囉 唔係cover都唔會理

最好車曬全holo 睇cover做唔做野

呀火湊女

車多啲，車埋其他箱就正

gundam exvs 2 cross boost 好撚正

冇人車牙夸就等你出手

真

好彩唔洗帶路

冇變身都希望有美鈴係度

野良貓頭先話唔想理營運照夾lin
之後即刻俾人cut左live del埋archive
笑到仆街

Butterfly

老師實到

太自由

星街開波

差啲同樓上撞咗

牙船

要流濃了

好多人
船長句今日もかわいい好嘈

獅白會限練歌

butterfly

代理人一 ppt

ppt 配音

(๑╹ᆺ╹)ぬんぬん

講波佬

3周年
為左fans 而堅持唔引退既v

好似四驅契弟

講波咁

應該搵雪媽

天使真係好似啲人講馬

一齊睇MV

小天使幫佢嗌埋出黎

Ppt扮埋分析既嘉賓
一人兩角

個live佢俾人搵左幾次
其他人做ge話可能係效果
但如果係野良貓我覺得好撚真

講波

ppt 好try hard

差少少

第二

講仲high過打

天使把聲好大好尖

天使講馬仲會用兩種聲線
搞到好似兩個人講馬咁

原來唔係我問題
我都看

覺

天使一黎玩到咁癲其他人實況點打
佢已經興奮到用錯watashi

心心分裂2.0

天使好癲

換人了

祭

馬自立好嘈

牙祭仲嘈

阿祭打氣mode

痴撚線

終於記得自己個啦啦隊設定

祭好嘈

天使頭先真係好似細個睇波
兩個人係度講場比賽
差在冇足金鳩猴

呀祭真係好嘈

阿祭仲癲，當正自己玩咁鬧鳩撞星街個個人

下面嗰個唔係btuber咩

同皇上一齊睇蜘蛛俠

星街係咩玩法 自己玩搵人使旁述？
點解咁玩

正如替身使者會吸引替身使者 痴線婆都會吸引痴線婆

喉嚨未好番

星街個企劃真係好on9

按照約定，3D後就會公主抱老師

上次會長就唔小心爆左佢私底下一直用わたし

頭先興奮完依家天使靜到
阿祭唔講以為佢已經唔係度
佢依家係咪係星街隔離
係咪cd緊

咁祭主場緊

Noah
好忙

祭後面由實況變左係咁讚佢

船長

黎了

船長要扮星街實況

船長扮星街把聲

原來情人節voice出左
買nene聽下先

最後會唔會大集合所有評論員再講兩場

牙船扮星姐好嘈

個bgm邊個哼緊

個鐘仔

船長
等開波既地獄時間

見到猩猩
即刻問天使點諗

即刻用返D圖

船長嘈到

好正

パラリラ

天使突然黎句イケボ

我船超煩人

變身

船長越黎越似星街

係

船長笑死

又拎個稻草人出黎

捕捉到哂啲神髓

背景係咁叫

吧啦lee啦吧啦lee啦

Hololive一人論

應該叫埋座長黎

真係好似
慢慢調整緊已經起碼8成似

即買先

暴言嗰啲位好準

因為武肺，老師職場唔比老師出東京
所以先拎假人出黎玩

麻麻
只係高音左既船長

完全就係本人平時叫個啲位

神田去東京探佢未

明明就好似

啲語氣捉到曬
用詞完全係星街會用嘅

暴怒完秒轉tone又係
似到

35

みこ肯定係大草原

Kanata扮miko

我愛hachi我愛Noah

要飲水就趁依家

唔夠怒吼同暴言

Hachi新歌好正

假街

Miko完全唔似星街

原來成班都仲係度

船長:ポンコツ

みこ

變左GTA
要車死人

miko實況跑馬

第一人稱用左miko

自演完全唔似 笑死

聽唔到假街up乜

兔仔居然今日係休息

屌你老母又轉圈

dead air

星街小姐你對第一名有咩睇法
偽街：果然應該殺左佢

Peach

OK, IS SIMP TIME

老母一復歸就收彩虹SC

あーあ

抽中兔就收工

傳心：好黃

又bin c Miko
そらちゃん
すいちゃん

鴨

enter duck

阿鴨

最後係鴨

tb鴨

鴨仔

486

木口pair 咩人

鴨
最好出到少女鴨

屌你米奇老鼠黎既喂

把聲

阿鴨扮得有少少似

唐老鴨咋

阿鴨嘅星街

笑撚死

好似

變左米奇老味

米奇老鴨

hachi

把聲同獎門人一撚樣

把聲似會長+星街/2

講咩

D4DJ, リリリリ

會長真係好用心研究

我要星姐

真係好似米奇老鼠

老味拜年

其實啲用詞同語氣好似星街
係把聲唔得

一個桐生會都不能少

鴨把聲扮邊個都唔似

搵到辦法解除誤ban

人肉bgm

星街笑到玩唔到

扮米奇老鼠好似

星街完全集中唔到
係咁笑之後失誤

壓唔住隻鴨

鴨叫

我以為船長同miko都夠生草，但鴨鴨真係唔得掂
笑到攰

曾志偉

一開始仲諗住天使一黎就咁癲
結果後面一個癲過一個
根本就係完全發揮左佢地嘅特色

姐係點搞

突然鴨叫

會長真係最擔心有人ban左但自己唔知

猩猩出現了

486:我地有猩猩跟住

不嬲都係

PPT扮猩猩叫

姐係會長自己check囉

老派嘅極道

sad左

eva

486 聲控特別多miss

EVA

Eva

EVA 拍手

咁嘅合作都好正

鵝咩嗲多

おめでとう
EVA

神回

完左

繼續睇火了

最後仲要boo

我覺得未係神回
但成集都係精華

非常照顧自己小弟的大姐頭

支持阿女

咁先值得人追隨

好老細

未開台已經谷盡左

個thumbnail

意外地好笑

呀女今晚唔著嬲

條線

Thumbnail 好正

係咪要變設定

開左

nene有對大nene

以為而家開

話說figaro 本來話1月中出新Live2D，有冇講話點解仲未有?

要接受主子嘅一切

@成神

Gimme×Gimme/Covered by 水科葵×長谷みこと

一黎就唱d咁emoi 既歌

Nene唱歌好好聽呀

空媽

Nene真係好鍾意唱哩首

啱先係咪講佢耳仔有咩事？

不嬲有事

越嚟越好聽

依兩日twitter都有講
都係老毛病個樣啦

搵唔到原圖

Nene唱歌真係好正

得番5千人聽

睇chartroom話情況差咗？啱先整緊其他嘢冇聽清楚佢講咩

正

做老豆唔想佢夾硬開
但佢又好想見大家

好女仔，但佢咁開法我地仲擔心

我都係咁話
琴日先去醫院今日就去上堂仲要開台

唯有用對耳g chi

即刻落樓下買多張卡頂住

究竟nene有幾鍾意銀魂

btw, 專玩APEX啱晒水橙姐

佢可以做佢鍾意嘅嘢我就安心

NENE個人設參考左神樂
佢真係好鍾意銀魂

希望佢平時有訓夠，以前我睇醫生話過會同平時睡眠質素有關

咁銀魂真係好正

已經唔係

拉cover 員工出去開年

神樂嘅on9仲喺度

跑步神曲

咁佢又脫支

會長真係逐個twitter去check然後去解ban
FC到已經好多人回報解ban

遲啲香港都應該會體驗到

會唔會有支那仔擬態

我一世桐生會

估唔到阿喪完全唔淫

真有心

SE~GA~~~~~~~

cover係咪應該要賠返一星期sc俾會長

cls

鴨仔到而家都唔知草係咩意思
啱啱去走咗google
笑到我

呢個畫師好耐之前已經成日畫龍

疑鬼到咩
一打開佢like咩tweet過咩就見光死啦

屌你係咪日本人黎架

Marine Bloomin' - Covered by YuNi【アイマリンプロジェクト】

清純到

草係網絡用語，唔係全部人識

cls都唔係全部人知咩來

無跟開團長，但作為單推 yagoo 嘅fans

想問下團長咁會唔會遲早要被逼 2揀1 ，定係同 大佬拆掂咗數??

覺得無咗邊邊都好可惜，感覺到2邊都明顯係放咗好多心血落去

但佢份工好難唔知

Puyotetris

連空媽都識
鴨仔居然唔識

人哋係握力啫.......

你唔了解486 重睇啦

現充鴨嚟

咁又係
身邊有人以為cls=笑撚死

睇阿喪rightfit,新年要換耳膜

個笑點發到c音

咁last嗰張圖
會長條頸應該

sorry真係無睇開

純粹覺得佢個chatroom日日都會有人刷草(我估有掛?
點解依家先知咁解

點撚知佢

呢個幾好笑

w -> wara(笑) -> 形狀似草，跟住出咗個剷草圖

nene依首好穩

邊度鄉下 C = 笑

哩首唱得好正

nene

好撚好聽
應該真係練左好耐

巴打幾燈下

唔係siu咩

剛想講

燈到話依到唔識
笑到仆街

5期唱功最差係咪ssr

獅吼

鴨唔係最出名:

>>被人叫去做 vtuber
工作用容同 internet , idol , animate 有關

>> 但本身對 internet , idol , animate 全部零認知嘅神奇成功存在

咪即係一個唔識宅野既普通人囉

想cow

基本上就係講到明運營冇撚用

係，佢係陽光外向現充嚟
但係冇諗過係呢種程度

鴨好似以前連twitter啲hash tag係做咩都唔知

新3d靚咗好撚多

唔係好似，係真係

營運似group埋做

咁真係事實

牙涼加油

有用就唔係cover

食咁多飯仲唔係死肥婆

真定假

真係直接落手
我仲打緊長文感謝會長同同佢講話請好好休息個陣佢已經check緊邊個有問題

大獅柔情

都係要會長自己搞

自己班fans自己救

【Vtuber ゲーム枠】らくがき王国 実況#01【一夜一世】

全部都係食平野，好女仔

無悔做龍之子

我仲諗係唔係少左2個

I love Nene

cover個種柒應該六七年後都仲會記得

原本仲擔心會長
但我睇o黎諗多o左
不愧係會長

新link

U社你班柒頭唔好好對佢地出足糧我就擰撚甩你班撚樣個頭

幫左衰過冇幫

嗰兩個行第二條路返屋企

好靚 邊個嚟 想追

唉，明明哩類工作係要 COVER 做

阿火個地上繪細節咁多
2個人做到依家都係得個框

你個名

鴨仔同空媽

屌
COVER到底做緊乜撚野
害撚完會長仲要佢自己補番鑊

唔好啦 搵cover搞 事後要做多兩倍工作

其實冇講過支那人ban左好多
只係之前咁多個月可能誤block左

會長隨時要自己check上千人

就咁哥布林變mod呢下已經好撚on9

搵cover 做
重覺得佢柒唔撚夠咩 我係會長都自己做算

成個 hololive 最現充係佢
佢加入之前係幾乎無接觸過 ACG

其實會長自己執手尾仲安全
比cover自己搞隔時衰多下

入坑因為婆婆

鴨拆左天使個LOGO?
唔見嘅

【メン限】Vtuberやってて困った＆悲しかったこと【にじさんじ】【文野環】

Shion

K島究竟係弱撚智定COVER信徒太多?
見人講會長解BAN爽手過COVER就話你又通靈又蔥之類

cover班人做到啲高級公務員咁 我係會長都心淡

拓展海外市場嘅重要功臣比cover搞到咁

冇一千都幾百人呀
隨時小粉紅回報埋一份會長仲要逐個蓮蓬圖twitter睇呀

補 Reddit 呢方面嘅 meme

清楚宇宙人狼？

對班台灣人有期待 你索咗k呀

有祭 係清楚喎

會長一開始係想做management

佢地要字面解釋

COVER世界第一
L&P真係大撚晒

唔理咩都套左你蔥粉先
我連邊個係蔥都唔撚知

但反而鴨仔呢隻反差先正

媽回來了

Son

等死嘅department唔需要做得嘢嘅人
一於丟佢去做偶像

會長而家真係做埋management個份

有任何聯想你都係蔥

要字面解釋，多一個字就通靈
唔係cover柒，會長使做咁多野
唔係cover柒，會長使尋晚崩潰

就睇下到時幾清楚先

Lamy好緊張

Love佢老母個爛臭閪peace呀

講個暗示就追住咬

會長星期日仲有無心情搞MEME review

Miko真係Elite黎
一期生出道之前俾yagoo邀請直屬cover
好明顯Yagoo當時嘅抉擇並冇做錯

K裡係一個極端，巴哈又係另一個極端
究竟台仔有冇可以正常討論既地方PTT就算啦

希望有

K島=LP
巴哈=蔥精障

但係 yagoo 因為果個 決定到而家仲瞓緊 ICU

會長咁為班fans 一定有

快啲課個紅sc叫佢唔好緊張

Yagoo抽卡邊有錯過

有Kanata睇住應該冇問題嘅
可能真係Kanata做guest安撫佢心情

你話cover唔做野就係通靈,因為你冇實際證據
台狗冇實際證據,但幫口話cover其實做左好多野幫班v就唔係通靈

一開始以為改圖

突然諗返起佢去睇 Fate 劇場版
唔知係咪第一次睇嘅關係
佢覺得櫻把聲好似かなたん

我一開始見到d漢字以為youtube幫我轉咗台

lamy把聲
off左佢好過啦

我無話佢無做嘢 不過做到錯晒
畀啲垃圾出來係咪唔屌得

nene唱呢首好配

好打耳

狀態唔多好

好Q
好傻妹

之後走去空媽twitter睇先知係真

會長個chat room生態獨特

問題係會長唔知n支a呀
究竟有無人因為咁而被誤ban
會長根本唔知道
所以將cover o既錯攬哂上身
然後琴日有人係FC到話前日被誤ban應該成為起爆點
然就崩潰

抖左咁多日都仲係咁？

lamy

呢套幾好睇

シオン 歌枠

牙喪玩RFA都係有陣狂氣

台仔算吧啦

屌你老母囉
好撚大獲，佢咁講完一定有白卡佬整啲米青落封信到

支持烏頭嘅人種有咩好期待

係咪緊張到講唔到野

都係個句
需唔需要cite埋考埋phd寫份學校認知嘅academic paper先可以解釋啊
根本說服唔到佢地，睇怕佢地係推cover多過推會長

現充系V

話喉嚨未好番

唔係講笑
我真係驚啲白卡佬會咁做

呀火張圖

覺得感動

後日連V個個都去做菜
呢度會點名

全木口放假

成封信浸落去

lamy真係仲病得幾勁喎 快d去抖仲好啦

對份工太上心會傷身
佢明白哩點都照攬

咁點解鴨會比人叫咗去做vtuber
夏色祭唔知自己apply 咗又係咩一回事

咁佢仲唱歌
佢仲有live喎

有哂證據就會還原基本步話"屌Cover做咩姐,車會長既係小粉紅"
好似Cover無做野都無錯咁

日本啲毒撚好恐怖
希望佢哋珍惜牙露

收左台

講野好細聲

驚你地擔心

鴨係自己見 因為等錢使 不過唔知份工做咩
祭係唔知呢份係工來 不過走咗去見

休息吓仲好啦

lamy請好好休息

係時候課多D醫藥費

聽到佢d鼻水仲好勁

要求14號00:00開始每粒鐘點一次名, 點足24小時

聽日有狗

Lamy

要

交俾你點

希望好好休息

應該未到花粉季節
咁多人喉嚨有事

唔洗訓咩

咁日本而家重係好乾

日本幾時都好乾

咁既樣佢頂唔頂到過去live架
得返5日

乾燥, LIVE練歌, 直播又密.....

日本係島國，點會幾時都乾

同husky TeeTee

我都算係L&P
平時都唔會屌Cover，但係有時候佢真係抵屌啊大佬.器材問題，平時嘅不作為點幫
好似小粉紅一樣
做咩都話係會長嘅錯咁
思考嗰陣唔可以俾假想敵影響自己嘅判斷
咩問題都推落個假想敵度同小粉紅，前蘇聯，北韓有咩區別
就好似之前唔明holo前cn，2p有問題嘅鬼佬一樣，問題根本唔止一個

6號

東京乾到仆街

今日咁多野睇你都唔睇

咁計法其實有無休息過

究竟雪媽咁既樣聽日點上官方節目

有咩特別

咩係蔥

唔知

reddit 班 pk 整咗張用佢哋自己用英文解釋俾英文母語嘅人都好難講嘅 meme

會長就算本身有心情，見到呢張可能都即刻罷工

我 link 唔到佢啲意思，有人識嘅幫手解下畫

佢想話友人係元祖?
洋䓤係親生女?
A鯊最多人?
xp = 已捨棄
win 10係同系最好
Mac OS 直接係全部最好

呀紫都開台, AQUA到底去左邊
好想睇佢打APEX

我都好明 D 白卡佬嘅感受
寄得精液信應該少數病得好嚴重先會咁

一日桐生會，一世都係

唔知呢...
其實佢地真係幾癲....唔係病到開唔到聲都唔抖...

會長

好想講會長根本唔需要道歉
但係諗到日本嘅社會
就del左個句
我真心覺得會長冇必要道歉

啱啱入左會

從來冇擔心牙水，又唔係第一次無預警深潛，而且牙祭都報咗平安

蔥係係巴哈成日出傳心文既人
個名唔係好記得,有鴨有蔥咁

另外其實K島其實得V裡版係L&P
其他版咁岩講起Cover都會一堆人屌

咁始終真係會長個acc黎
會長好難唔咁講

而且唔單單上次cover單野，之前nightbot都ban唔少

果然阿祭就係清楚

Cover

係想睇佢玩
祭, 拖華 玩APEX 真係睇唔落, 好少同觀眾交流, Astel都好睇過呢2個

astel會唱歌

主要係日文我差，冇得好婉約嘅表達唔需要道歉，會變成左
会長は何も悪くないのでごめんは必要ないと思うよ
好rude

astel

wtm唱haachama haachama

watch party唔係youtube搞

Shion台有del comment

你肯定係新人黎
或者根本冇睇過miko

又有垃圾？

我真新人

我覺得以d位打英文好過
直接好多

我覺得係呀水過咗東京練習 所以直情唔開台算
但係佢好似連twitter都唔見人？

話你係邊個
Shion係邊個
俾人del一句之後係咁求饒話對唔住對唔住對唔住
我只係講笑
然後消失左

係 日文中伏位太多

空媽頭先個minecraft係咪無留底

預返3-5個live就差唔多

咁一定係知自己比人block左先去問

原來阿火同座長整緊mapart

佢d minecraft live已經4-5個鐘

有呀 你f5下

通常會長用日文我就日文comment
會長用英文我就英文comment
兩個都有我就雙語

反而佩服兔仔可以咁快搞掂
就算細節唔多都好

會長個freechat快到仆街

已經唔關英唔英文事

桐生會相認現場

我覺得呀火同座長一齊整吹下水 會慢過自己一個
不過兩個人一齊整開心好多

不知火建設個logo D橙色花紋好難搞……

整整下仲要數

都唔明點解會整埋d咁亂既meme

首先yagoo係垃撚圾黀物嚟
其次hololive從來都冇禁過副業, 中之人出樣開台都大有人在

有d system我連用都冇用過

ASTEL 屈哂班女人機啦下話
得罪講句 HOLO班女咁屎邊睇得落

会長は何も悪くありません、謝る必要はないです。

空媽都係活喺網絡世界
鴨就真係完全網絡素人, 純過蒸餾水

上年solo live之前都消失咗一排準備solo live

係
對電腦系統唔深嘅根本唔會明
入面九成我都係第一次見

希望到時唔好揀呢張嚟講 又難明又要用好多時間嚟講

居然玩返呢隻

呢張圖需要比較多IT知識

Linux 係最好用 萬能 萬金油 所以係友人A
鯊魚最多人用 最易入口 （對應開發android app簡單？）
Win10 我唔知咩意思
iOS喺外國IT人眼中太封閉 但好安全，可能想指阿夸成日匿喺自己既comfort zone入面
MacOS 我唔肯定

屌你老母有隻臭雞喺度

其實holo份合約真係預左做V係副業
一星期最少3次直播，講明工餘時都得

佢未爆機?

其實一路都覺得呢啲成張表格嘅meme好悶
排rank個啲都算啦 有啲都幾好笑
但係呢啲夾硬塞哂成個holo入去真係dump波鐘

純到咁之餘入黎做v做到咁耐其實真係好勁

講實力同娛樂性都嬴班女幾條街

咁可能見到無message就同會長講
有一排其實我都以為ban左，原來中左i果個bug

天使上左MC

apex玩家都review astel

呢張先唔講右下角隻臭雞，呢張無返一定知識都睇唔明

都係訓先

就算識都唔知點解釋

subaru參觀魔王城

用咩system推返個user係個點既人仲要理解埋外國人係點睇呢d system

掛住haachama鳥

好多OS 我連聽都未聽過

我係龍之子啊屌

唐巴同容巴呢

Horny

唔要個女了

又開車

我平日接觸多外國it 狗

補充返
Okayu RaspberryPi 應該係 portable lightweight 形容佢直播內容舒服無壓力無負擔
天音chromeOS 係新秀 lightweight 同okayu差唔多 但有新鮮感

有錯請指證

大懶鬼開工了

佢地屌緊女

船長MS-DOS
史前時代

最後走咗去，放置play

仲要心心眼

Miko開始

呀鴨中緊風

佢好猶豫

諗左勁耐要點同牙心打招呼

買

3星期冇開台

牙紫

等中風

記得較細聲D

奏手 bb 今日彈琴

牙心睇到牙鴨了

會長mon post

我係龍之子啊
Cover冇資格擁有咁好既員工

一返到黎就賣廣告
同親戚飲酒飲咗成日咁滯
就死

笑到我

話說Ollie 好似搞咁耐都未開到個membership咁

鴨仔好驚

痴咗

好撚似水魚

隻鴨 一定冇留意人格戰爭

鴨仔驚到好似玩緊恐怖驚咁

呀火都係

唔係突然休止
不過今日之後應該都唔可以每日直播
同埋話一個星期前喉嚨好似唔舒服
不過已經唔痛
仲話自己從來冇試過聲沙，係三十年以來第一次

有

就係有先咁驚

上水叫大家課金

第一次有人參觀心心嘅天空之城

我都想問空媽點解係win10
因為顏色？

佢本身都身子差

有, 佢話上次Twitter留完言有去睇返牙心100萬條片
所以佢好猶豫

猶豫係正常

Virtual Youtubers討論區（491）

呀火家陣連個不字都未整完

慢慢整啦

座長狀態是咪開始閪迷
見佢有時冇咩反應

Shion又係整herbarium

ATM君

呢啲一整整幾日
慢慢來啦

比較在意兔趕唔趕得切十五日之前整完

任性既小學生
點都要唱

Shion：大家有幾多個朋友
Shion有兩個

之前嘅百鬼

又串

半個鐘前已經開始鳩up

邊玩邊唱打足17粒鐘200殺唔留檔

玩命型Vtuber

你地話要多過10個嘅全部都係呃人

差唔多應該停，我覺得你地差唔多嬲
對唔住
你地好恐怖

條友性無能到

搵我做咩

其實會長除咗支那anti之外仲有唔少日本anti
不過因為唔想被標做支那賤畜所以最近先冇出聲

睇唔過眼要直接自己落場做埋 cover 員工果份

我開始信 reddit 話佢一開頭直接 apply management 嘅說法， cover 有佢做 M 可能會好好多

不過又會少咗條龍，好茅盾。

小學生真係小學生嚟

Shion話開始發現自己講野冇營養
問應該點算

同香港比嘅話日本真係幾時都好撚乾

SC用帳號
每個都sc到上限

都唔係第一日嘅事

First time?

Stone緊

V裡版其實唔係好關k島事
只係有link連過去

k島啲仆街個個都唯恐天下不亂，會一邊屌支那一邊鬧會長

終於唱

諗唔到仲有咩廢話講

天使同船長關係真係幾好
之前搬屋之前船長去過會長屋企訓應該都係出道早期經天使同會長關係變好

Shion都吹完水開始唱歌
唐巴呢

上次係天使開會員車條友？

Google 完船長好似話教佢啲奇怪嘅知識？
本身係講咩？

如果fc左就可以送佢上路

個名係
六個月天使會員嘅封建齊藤
上次車天使，鬧會長
結nmd婚同3Dlive搞天使記憶猶新
我嘅頭號敵人

淫夢定型文第一句

原來牙紫唱歌咁好聽

有錯覺486嘅英文仲好過心心tim

Shion把聲一直好屈

其實鴨仔英文係唔差發音仲要幾好

見到有個龍之子同會長話自己冇買voice 結果會長即刻cap佢話自己聽voice聽得好開心嘅tweet出嚟

本身覺得把聲好串冇追

唔係錯覺

澳洲同加拿大環境差唔多
所以佢地生活同學習環境好相似
到頭黎係睇佢地讀書讀成點

又串又嘈 講嘢又戇鳩

咁阿心讀耐好多

くそがき

係既話就自殺式留名叫會長唔好解封佢

讀得耐唔代表一定好都係睇人

咪盲反

小學生嘅 すき

佢同唐巴係阿紫Gachi黎
係學緊六花巴

有冇人有mark低佢之前d Twitter ID

仲要成日玩潛水

很正
先輩

小學生首夜驅好正，推介大家聽下

最後四個已經出賣左佢

有無佢twitter link?

咪屈
我單推 水橙

屌唔好畀佢偷雞

屌
可以cap圖send俾會長

Retweet天使啲art
真係冇諗過隱藏

係新Twitter號定咩，Twitter數字ID同之前個小號都唔一樣

今日全日屈左成日係會長個FC

Twitter ID可以變

我紫

すっげぇや

心心座野

桐生會大回家日

唐巴早晨
已經唱完兩首歌啦

誰よ！？今の男！！

打雀打遲咗
即刻課晒然咗D錢俾佢

然左幾多

講真 咁多個v之中我最欣賞笹木咲佢冇得玩任天堂就畢業 我覺得啲冇得玩原神嘅應該畢業囉

少少無拘

但佢唔係返左黎咩

紅sc啦

因為有得玩返

以張好似殺食d

咁啲想玩原神嘅可以選擇係holo有得玩原神嘅時間復出嘅

聽日呀苺有新衫 大家支持下

@笹界情色王

記錯笹木咲(撐添姆)先啱

我諗如果營運冇搵佢，佢可能真係乜都唔知然後冇返黎